陳冠希時裝店售潮Tee疑狙擊余文樂 網民猜測：no lok666？

余文樂 (樂仔) 和陳冠希 (Edison) 曾多次在電影中合作，不過兩人並沒有因此而成為好友，反而不和傳聞就傳足咁多年。兩人多年前被傳因為阿嬌而導致兄弟反目，有傳樂仔當年與阿嬌合作電影《一碌蔗》時傳出緋聞，而當時阿嬌正與Edison交往，二人就成為了情敵。兩人更被指差點在2003年舉行的《勁歌金曲頒獎禮》打起來。事隔多年，至今兩人不和傳聞依然甚囂塵上，加上兩人都是走潮人路潮，又同樣各自創立了自家的時尚服飾品牌，故兩人近年一直被網民視為宿敵。

而Edison有份創立的時裝店Juice Store，今日就於其IG專頁出post介紹店中最新的潮流服飾，當中包括一件前面印有禁止「666」圖案的白色短袖Tee，是品牌 who decides war By Ev Bravado的出品，並於Edison旗下的時裝店有售。666是魔鬼的代號，而該件Tee的正面就印上一個小女孩牽住一位疑似耶穌的手，並指住問：「What happen to your hand？」此post一出即引起了網民的熱議，由於樂仔的IG帳號是lok666，666亦已是成了他的代號，難免令人覺得Edison疑有串爆樂仔之嫌。加上昨日樂仔被內地網民誤會是「港獨」份子，搞到要出道歉post澄清，Edison旗下店舖在此時出呢個post，可謂相當巧合兼非常之敏感。有網民就留言表示：「no lok666？」亦有人覺得陳冠希：「落井下石！」今次肯定又多一堆花生友啦！

陳冠希 > 奶共樂
唔係淫照事件，666 只會一路俾edc 騎住。 有而家既成就完全歸功於整edc部laptop個it仔

陳冠希：愛國熱情一點都不能少，支持中國，因為我有中國心

原文網址：

狗咬狗骨

根本唔係淫照佢都上唔到位

兩個都奶到雪雪聲好肉酸
唔駛分高低
EDC同lok666一樣咁柒
兩根本就on9 mk格
幾十歲都唔化成日上網精神失常屌人

兩個都係奶共柒頭！

人地姓chen 廣州出世做大中華膠有咩問題

陳冠希真心膠，真心型，真男人，欣賞佢
（國際地位高）

另一個抄抄抄，抄抄抄，抄抄抄，垃圾狗
（無人識你呀）

其實有冇人覺得佢兩個個樣有少少似，個樣有d鬼鬼地既feel

余文樂邊有鬼鬼地feel

我覺得有
雖然佢係元朗牛屎飛

廣州

呢兩條友真係重柒過謝停瘋
起碼阿謝冇奶到咁噁心

件衫好7

差唔多

睇過edison以前有套紀錄片 講佢起美國開鋪好威好勁咁 又排撚晒長龍 一去到 屌你 全撚部都係大陸仔

EDS咪又係奶
冇佢咁勁姐

Lok MK 吸毒樣叫鬼鬼地

EDC呢個美國人
微博打住英文嚟奶共 都咁多支那fan屎

兩個老mk

鄉下樣就有

邊有不和， 佢地2 個都一致奶共